荃灣有咩高質餐廳推介

環境唔差
人均消費$200左右

無

秘

卓明

屌你啦

Budget 多少少得唔得？
愉城L1間 Chef's Stage Kitchen
西餐，好高汁

人均300？

應該無問題
去openrice 睇左menu先啦

香車街越home

Cafe de carol ( Tsuen wan)

沙咀道328號 Artco 33 , 坐得耐同舒服，唔嘈，
Cooking skill 唔錯

Ok thx

"茶木‧台式休閒餐廳"荃灣楊屋道1號荃新天地一期地下

樓下冰室

KFC

法國餐廳

點解咁多負皮
有乜唔好
我見好多人排隊

二百留下晚餐 COSSI
貴DD有FEEL Catee

唔鬼好食喎，啲牛唔係好掂，又多人又坐得迫，重要等。